想問下香港有咩indie band好介紹？

香港地d pop歌好鬼悶
有無d正野好介紹

maniac

岩岩聽左佢地首人間失格 幾有feeld technique 仲好過依家班”歌星”

Instinct of sight

個人會比較推介 am i daydreaming /浪客行/一三, 呢幾首係特別正d

我個人幾中意Chochukmo

好 聽下先

Dear Jane

Stranded whale
Anwiycti

屌你 聽左浪客行
好聽到仆街
本身唔係會特別聽metal
但都覺得好正

thud

一定要香港?
台灣韓國都有正野

介紹埋聽多d野

無，其實我都係聽大路野
香港觸執毛
台灣茄子蛋
韓國hyukoh

佢地首tangerines好好聽

Clave
Dusty bottle

per se

serrini??

小紅帽

tfvsjs

招魂

散左

小飛機場算唔算band

石榴樹
佢地岩岩出左MV都幾感動

Phoon

逆流
parallel horizons
seasons for change

有啲已經冇再出歌 聽返仲好正

My little airport
Per se
粉紅A
The Lee’s
Luna is a bep
Triple G
The marshmallow kisses
徐嘉浩？
22 cat
九龍電車

雞蛋蒸肉餅

lm

ROOT

sunset rollercoaster

台灣都有好多正嘢

SweetJohn
Deca joins
老王樂隊
Good band
Mart see the future
Hello nico
Limi
如果講埋台灣有排講

重有草東

台灣正呀

粉紅A

搭多幾隊
告五人
the fur
DSPS
Wayne's so sad

台灣indie界真係好撚豐富

stereo is the answer

我都係見有浪客行呢個名，就買左隻碟。之後就覺得metal好正上曬癮。

聽 shoegaze 有隊 sea of tranquility

有個 Olivier Cong 玩 小小art rock 唔差

韓國就 mid air theif

台灣就 大象體操 啦，math rock 大路野

sea of tranquility 散咗喇
好多indie band 籌命得讀大學+出嚟做野頭一年

散左都可以聽嘅

咁要聽埋sweetheart garden 臨時短期project 但d歌好好聽

執毛唔算indie啦

粉紅a

seasons for change

滅火器

美秀樂團

maniac 我敢話係香港最好之一

類似類型仲有
逆流
instinct of sight
鐵樹蘭
睇你鍾意邊類rock

soft d 嘅我推per se

個女vocal好唔掂

The Roadside Inn

per se正
MLA唔洗講啦
The Lee's出左一隻碟就收皮真係好可惜，Yukilovey依家又少出歌

係咩 我幾中意佢把聲喎

招魂
Btw Massacre of Mothman都好正呀

Seasons有外國公司簽左啦

白色太陽槍最近買咗實體
好有MLA味但又有啲唔同

佢地有合作過的
btw.你個名

我女神呢排成日周圍busking

佢去開邊玩？

觀塘新蒲崗

ignite the hope

呢隊以前完全唔識, 但maniac既show有拉番佢地出黎玩
佢地玩live正撚到痴線

ashley bb

好掛住佢地

介紹啲咁偏 會唔會嚇死樓豬？
利申好鐘意招魂

雞 蛋 蒸 肉 餅 好正呀
竟然冇乜人講 x.x

政治既話boyz reborn

休咗團

Room 307
Just a broken machine
Science Noodles
Tux

散左喇

tux散左喇

Thud

andy is typing

David boring
金巴利道路真理生命
Bad Math
Just a broken machine

12.8

觸執毛都唔indie?

新vocal 不了

The yours
More reverb
Milos

zarahn

慘慘豬

咪撚再講草東 上次開香港場 當我地狗咁撚 要我地開中國account 中國信用卡先買到

樹窿個陣仲話錄緊碟
個陣有首歌好好聽 “trying make an hour different, trying make your day different~” 好想佢地錄

happy friday (psychedelic rock)
sea of tranquility (shoegaze/dream pop)
cheese burger 癡線漢堡 (post-punk revival)
meovv (city pop)
old man sock (indie rock)
以上係呢幾年聽過精選
利申有部分唔知仲有冇夾

有冇人知點解散左?

真心唔知 睇Live只睇deca joins 同Sunset

吓 咁撚仆街 以後不了

佢後尾俾人屌到轉用ticketflap 但我都搶唔到
結果有frd入到場發現有一半人講普通話

Tfvsjs

Science Noodles
話梅鹿
逆流
Thud

冇散 話休息緊姐

instinct of sight
maniac
秋紅
逆流
招魂
seasons for change
FightxClub
Ignite the Hope
MLA
per se
粉紅A
Blaster
Phoon
鬥牛梗
荔枝王
瓊枝

舊啲嘅
假音人
AMK
阿龍大
22 cats

唔覺意越打越多

有冇鬼佬indie
唔係英文都得

好撚鍾意假音人，之前搵過一排搵唔到佢地d碟

soft嘅加多隊matchbox
可惜都係散咗

human betrayer

仲有 門生 , 算唔算香港

wa amk依家聽返真心覺得嗰陣已經好神

睇過阿水訪問話覺得隊band迷失左

radiohead 同 the national 囉，永冇死錯人

indie 野離離合合好正常
搵唔到錢就易散嫁啦

Chochukmo同鬥牛梗兩隊都係當初一聽就愛上

講起就嬲香港場香港人反而搶唔到

Radiohead都算indie咩

Per se
Ios

咁呀庭走左之後d歌係差左好多

Blaster

招魂同慘慘豬

大推
tfvsjs正到痴線

媽媽好正

Chockma-戳麻
不過散左

但8呢首勁正 同香港小交響樂團個show又有驚喜

覺得佢地迷失在 想走去形式上「藝術性」
所以個期好多實驗性既project
但行完藝術性後
好似行唔返「音樂」行先

I mean us
老王樂隊
落日飛車
deca joins
sweet john
草東沒有派對
美秀集團
------------------------------------------------
maniac
instinct of sight
niliu
luna is a bep
my little airport
per se
TYNT
Thud
-------------------------------------------------
HER NAME IN BLOOD
眩暈SIREN

tfvsjs
milos
The Ancient Mental
TYNT
Maniac
The Priceless Boat

新嗰隻EP timeline其實做得幾好

Chokma
Wake in silence
Rain in time
Seasons for change
Whizz

佢啲音樂點會唔算非主流

smoke in half note

Clave正呀上次搶耳好撚好聽

Cigarettes after sex

mla

False Alarm (indie rock)
Ketchup (英倫搖滾)
Pixeltoy (電子)
Stealstealground (電子民謠)
Science Noodles
Teenage Riot (indie rock)
Whence he came
粉紅A (new wave, post punk, indie rock)
假音人 (indie rock)

係嘅 佢哋都唔想玩重複嘅野

Maniac唔係Metal

啱啱聽好聽既
但聽聽下覺得首首都一樣

Stereo is the answer
Andy is typing
Speaka

電子嘢 聽 《中E》

儉德大廈

超鐘意話梅鹿
睇完佢場show認識左Just a broken machine

Deca joins

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

整返幾隊女主音先
ios,小紅帽,及時雨呢啲大家都應該認識
新啲嘅有Clave,FIESTER同二丁目

strange lives

Fiester 轉左新vocal

Btw 唔係叫三丁目咩？

香港band嚟講ith同支那soap既live質素係最穩定
可惜一隊越嚟越少show
另一隊就…算啦 屌你老母

欺勢霸權 掌握兵權 民間 兵荒馬亂

ccm收皮之前都係redline
雖然佢地自由度比較大
唔洗做太多商業嘢
但始終都係有公司 唔會計indie

夾indie為搵錢

唔好再提逆流啦 indie之恥

點解？

係,你啱
自膠

Another Kitchen 有無人啱?

我啱
不過產量有啲少

推薦

佢地都唔算咩？
咁應該係咩genre

之前Twitter 有啲相好似話係佢嚟

點解x2

收皮啦靠食人血饅頭上位 講技術中學band都不如

又係人血饅頭呢個term
個主唱比人拉撚埋都係食人血饅頭

呢個正

想知

metalcore
唔使分得咁細

唔好誤會, 我唔係剩係指ccm
係指全世界既band 都係咁
冇錢搵就自然會散

而家genre偏post hardcore?

你話佢progressive 又得, 話佢post hardcore又得
唔使分到咁細
首首歌都有自己風格
比個genre bounded 死自己其實好on9

真
鍾意Maniac就係鍾意佢地夠獨特
佢地有自己風格，係香港甚至成個亞洲獨有
無必要比genre劃死自己

你咁講kolor散咗10次啦

Vast &vHazy

因為想簽公司定唔知咩形式既合作飛起咗個隊友
覺得冇證冇據唔信我唔緊要
可以睇下佢地同支那有幾多聯繫

首先kolor 係香港band界算係搵到果幾隊
第二,即使算係搵到, 高豐都走左
唔知答唔答到你

麥花臣企位八成滿都要蝕 搵到？
高豐因為錢銀問題所以唔夾？

其實我唔想曬時間嘈
事實就係10隊散band 9隊都係錢銀問題
你覺得kolor 揾唔到錢is fine, 但佢地既知名度已經遠比其他19band 高係一個事實
而你咁勁肯定到高豐點解走既我都唔介意聽下

又無刻意去奶咪算囉

佢地全部深黃喎

X Japan都一堆風格
linkin park又係
所以根本冇話玩死一種

唔係話咩有毒癮先走咩

唔係唔想支持 但好多都聽唔入耳

新album好正! 香港香港

平時聽邊類歌多

咁你鍾意咩genre?

一見到就知係咩年代

得返milos仲係active

咁多隊都無隊入耳？聽多d搵下鐘意乜

My Jinji同海浪真係正到不得了

一講香港indie，唔可以唔提我嘅music heroes
Ben Tse/ Nic Tse兩兄弟同埋Joshua Wong參與過嘅band都係我favourite

The Lovesong
Whence He Came
Noughts and Exes
Uncle Joe
Oh! Nullah
Unwed Sailor (Nic Tse嚮美國隊band）

不過依家因為唔同原因，大部分都hiatus中

我諗math/ emo scene嚮香港應該係indie裡面嘅indie，我見上面都只係得一兩個回覆有講到milos, tfvsjs, 雞蒸, 小紅帽...我個人最鍾意嘅係有已經休團嘅 Ponyboy同 emptybottles，而仲active嘅就有 wellsaid。Rocky同Sam Chan係好有心有力去做，如果大家有聽過永發同Absurd Creation就知！

另外，唔知點解無咩人提teenage riot，不過都有提下一啲維港年代嘅經典，好似False Alarm同近排出咗新碟嘅粉紅A。

其實仲有個indie label叫鑿開唱片，不過應該得我呢啲廢中先知，佢地最出名個兩隊都無人提，就係innisfallen（shout out to Erik Piece~~~）同埋意色樓（無理由唔識梁穎禮下話...）。見到上面有人講ith 玩live係穩定地正，咁講，上年個detuned fest最正嘅，無之一，係意色樓。由我細個睇到依家，佢地嘅live係無可取代！如果有聽開Glassjaw嘅巴絲，意色樓其實就係香港嘅Glassjaw，十年前Glassjaw嚟我無記錯的話就係意色樓做opening，十分十分難忘！

當然，我聽開嘅仲有自己夾開個幾隊啦！不過唔講啦，無咩人知...

以前講親kolor都有聽到人幫佢地起左個朵叫“隊粉band”
詳細我都唔知
但係高豐受過訪問話唔夾band之後脫離毒癮
咁到底吸毒同夾kolor有咩關係呢
我都唔知但係到係佢地個朵係因為高豐而出現，定係其他三個都有份呢就真係要知情人士講兩咀

黃衍仁

我就唔敢咁講喇
Sann除咗逆流之外仲係支那soap鼓手

阿gould真係算有骨氣
講起垃圾仲有qollision個vocal

聽開日本仔隊Ling tosite sigure 唔洗分咩genre

椎名林檎 東京事變嗰啲都鍾意

Huh...

Gould型到

math本身都係小眾野有幾隊出左名都算係咁

有幸係ttn睇過more reverb 一次咁大把

Clave

maniac 話簡介自己係metal core
但係個底係j rock
佢哋個浸日本味真係快慢歌都有係度

Per se: 我自己最鐘意佢地早期啲英文歌e.g. Petals, Fragments

12.8: 玩Britpop嘅一隊band，vibe好正

My Little Airport: MLA唔洗講啦，佢地啲歌陪住我地呢個世代成長

Thud: 如果鐘意聽shoegaze一定要聽Thud

Instinct of Sight: 啲音樂重少少，偏post hardcoreios世一

鬥牛梗: 好難形容，好細緻嘅旋律加上嘶吼獨白，明明係好矛盾但聽live又好有feel

Serrini: hail mami 其實係邪教首領

樓上都有人推介咗好多，香港indie真係好精彩架

我覺得事後煙嘅style 就係可以俾你聽到好放鬆咁

俾你聽住黎啪啪啪

香港scene嚟講gould真係男神級

band scene

sann退出左支那soap啦

點解咁多人負皮

支那soap facebook icon同cover photo仲有佢喺到

Deep inside

鬥牛梗

秋紅

香港suede
特首不見了依家聽都好應景

有新歌

你話math 小眾
folk 仲少眾呀
居然有人提Noughts and Exes
佢地係我第一隊聽既indie一聽到season已經即磅水買碟

我都係因為Whence He Came/ Joshua Wong先聽埋Noughts and Exes

其實佢地第一隻碟（Act One, Scene One）都仲係 indie rock，可能都仲係大部分係Whence He Came班底夾返嘅緣故，之後停咗一輪（原因唔講啦，好復雜），然後Joshua搵過曬唔同嘅member先至玩啲民謠味重啲嘅indie嘢，連隻碟都叫做The Start of Us，要同第一隻碟嘅風格劃界

好想睇the yours

Nought and Exes，好耐冇聽過有人提起呢隊中環indie

全部唔係過四就奔四啦

有冇多d證據呀
傑佬ig都黃到癲喎
六尺之下又係講緊魚蛋

想講香港indie band 未反送中之前
大把都有上去大陸出show，或者有同大陸d livehse之類有合作

因為老實講，廣東歌受眾好少，都係廣東地區，仲要indie野，更加少人聽
夾band靠香港維持運作係無乜可能

而最可以搵到經費，錄音又好，交租又好，出碟又好，一定係：政府show或者大陸巡演

怪就怪就香港人唔重視本土音樂文化，所謂既黃色經濟圈，其實真正要最大力做既係文化圈，文化（包括飲食文化）先係真正化為軟實力，再奪取財力，再用財力奪取權力及武力既手段

韓國kpop，韓式野食，前排韓式潮流都係睇到佢地點發展。

香港依排老港味，80s香港風情，竟然係其他地區做起，而唔係本土自己，就睇到香港人文化根基好好，但渣住好牌唔識打。

依家成班人圍爐去黃店，其實面對緊「中資壟斷」，而未來將會面對大地主，黃色經濟圈大家蝕住做，養唔肥自己人既方法唔會長久，文化一定先係重菜，indie音樂，獨立電影依d不可或缺。

期待佢出碟

仲有Joshua 隻右眼

琴晚LMF場show
Kit lo台上舉五一手勢
背景畫面係full gear擔遮喎
唔會唔黃啩

我記得之前睇過啲樂評提起Noughts and Exes
然後就搵嚟聽,係正嘅

嗰隻碟都好正

台灣仲有血肉果汁機

啲嘢聽得吓，不過佢哋下下都係眾籌mv就麻麻喇

My little airport
Hong Kong indie king 嚟

有冇人聽david boring？

Noughts and exes 都係我第一隊聽嘅indie band
個陣聽到佢哋last gig真係傷心死

老餅啲個堆有the pancakes, ketchup, MLA, 粉紅A, 小紅帽, 神奇膠

David Boring好撚正
鍾意佢地live d flow
btw巴打之前係咪交收過陳蓄飛

陳蓄
冇錯係我多謝絲打肯原價讓飛 場show冇得彈其實陳蕾背景都算indie 雖然最近簽咗大公司 不過啲歌都係正

呢個channel幾多野聽
新舊都有

鍾意聽shoegaze, dreampop同postrock
Thud 算係香港最好聽嘅shoegaze
仲有已經冇夾嘅sea of tranquility, tux, white wave, the yours, dandelion mound, ninety nine floor, twisterella*
Postrock就聽紙風鈴，Smoke in half note, more reverb, topsy wave, same departure, Chan is swimming, vanish

另外都鍾意鬥牛梗，意色樓，stranded whale, Franklin telescope, tl;dl，chokma, black coffee

巴打你個名

Jabin 同 Tomii

睇live丁張醫生

巴打你係III 忠實 fans 喎

蔣介石 賣台！

佢哋簽得多band啫

新入坑 上面巴打介紹個啲好多都好正
有冇多啲類似12.8個類既介紹下

未必可以同嗰啲已有知名度嘅indie band比較
但佢哋指日可待

chan is swimming都停咗了

陳雲游水超正呀
爭個Visual Jockey

妖治時代 好正,以為聽緊日本歌

the pancakes,好耐無聽佢
你講一講我都馬上搵返嚟聽下先

Stranded Whale

去左上次ear up 個免費麥花臣SHOW
雖然為左jason kui 同rubber band 去
其餘嘅band 本來唔識但係不錯

the prototyke lab -- 主音係跨性別, D 歌幾型
The Majestic G -- Bass 佬係全民造星個 CMgroovy, 深黃
未能接通 -- 主音劉卓軒, 女鼓手幾索
三丁目 -- 肥妹女主音把聲幾sweet 但又會heavy metal scream

嚟緊1月又有free show

果時有睇, 好似佢真係

呢隊band正

不要再說了

On9?

香港嚟講小紅帽算唔錯啦

散左？

呢隊超正 之前金音獎嗰表演真係j出血

意色樓絕對underrated
啲結他riff神到呢

加埋sunset rollercoaster

手足你個名

係

Indie界一哥呀

其實個鼓佬都有個project叫飄華
個vide似70s progressive rock
有啲pink Floyd king crimson影子 起碼我覺得係

點解GDYJB咁多負皮
LMF第一次聽佢地LIVE覺得好正喎

唔止vocal啦 個爆炸頭結他佬六月到而家平行時空咁撚樣

蛾人終於搵到同好

2020都搵到同好
cryogenic defilement有冇聽先

條友比人吹噓極咪都係cover

好撚造作

the miners

點樣造作

vanish 仲有冇出歌

可能唔鍾意math咁修飾嘅嘢？

上次聽講錄緊EP

佢地音樂上冇問題
係講啲嘢好懶係嘢咁

maniac
香港core黎講係幾正

正

拍謝少年都好正

有返以前第2隻碟xoxo個種味道

American football
This town need guns
Wallows
Say sue me(韓國）

因為大學rm開始聽indie
香港嚟講真係好鍾意mla 覺得啲歌好寫實
最諷刺既係 好多以前既歌講既議題
到今時今日都仲好應景
台灣Sunset Rollercoaster my jinji嗰隻碟真係好正
仲有好多外語indie都好正

呢個就含撚啦 離地到仆街
成撚日揸住架m3真係以為自己好撚識車
條女咪又係貪佢有錢

雨革到而家都左膠平權閪
我自己早兩年超鍾意佢地
尤其是soni 既編曲同埋舊bass手 yy
佢兩個都好撚神

不過新碟d歌我覺得麻麻地，無23：59隻碟咁正

改左名

2359隻蝶好撚正

無稽子彈

諗起N年前明哥搞個十月埋band嘅show
個陣聽完佢哋嘅Live即刻現場買咗佢哋隻碟

介紹下其他indie

有冇多啲類似instinct of sight 曲風band介紹

Cuco (Lo Que Siento啲詞真係好sweet）
Cigarettes after sex (全部都係dream pop)
Peach Pit
Russian Red
Low Roar (第一隻同名大碟全部都好正之後最深印象係Nobody loves me like you）
beabadoobee
girl in red
The Walters (band 不過散左了)
The Marias
Priscilla Ahn (indie folk為主）

法文 (可能係屬主流🙈）
Stromae (rap, 歌詞好有意思 Formidable, Quand c’est都好深印象）
Videoclub (最近迷上)
Pomme

韓文 The Black Skirts, Rad Museum

不過唔知啱唔啱你

勇武樂隊kolor尋日無去遊行 打邊爐等拎獎點知無獎

之後班打手唔見哂

佢地其實唔唱，統器樂係好好聽
但一有Vocal 佢個唱腔真係唔識欣賞

聽下及時雨啱唔啱你心水

有冇人知秋紅搞乜個個走曬

Cuco

係囉

都係post hardcore 嘅 wake in silence

同問

鍾意math rock嘅可以聽埋
Tiny Moving Parts
Tangled Hair
tide/edit
Enemies
Foxing (呢隊emo啲，但個主音超正！）
Totorro
Their/They’re/There（Mike Kinsella嘅其中一個side project）
Holding Patterns
Covet/ Yvette Young
St Vincent
Q and not U
JYOCHO（呢隊日本嘢係堅屈機！睇過佢地嚮TTN個專場真係好難忘）

有埋聽日本個隊DYGL？

其實2.0之後都覺得秋紅只係 = Jan & friends

幾時有show睇

正呀ching 多謝介紹

post punk野啱唔啱

David Boring
The Pafala
Jonathan Yang

岩岩先見到個post
有人講 Charming Way 未

你都有聽開？

頭先試聽左幾首 佢哋令我諗起另一隊band the head and the heart 想搵下佢哋啲live睇下

屌
Math rock果然無人理

the marshmallow kisses

有興趣喎
不過好似係exclusive?

有之前clockenflap好似會黎 點知cancel左

Bomber HK

有鐘意大象體操同toe

我之前有上網聽佢啲live 覺得唔知點解麻麻哋 覺得好似走音定唔知點😂😂 但佢啲編曲歌詞係

我有睇㗎巴打 未過未聽曬
我勁鍾意math rock

大家要交流下
我仲有好多貨

toconoma 都好正

Toe巧撚正

上次佢黎嗰場正到

Toe 嚮香港我都睇咗三次

睇過兩次 佢哋live 嗰種感染力真係唔識形容

真感染王

甜約翰
隨性樂隊
麋先生

登記左做會員完到時買飛就ok架喇

science noodles

好正

唔係太識分咩音樂genre
不過鍾意聽告五人，9m88，deca joins呢幾類
香港有咩呢type嘅indie？

Prayforme
if time reversed
Underklot
Tri-Deuces
Acting We Acting

絕對係underrated
香港邊度搵到呢啲歌

台灣 孔雀眼都好ok
令晴正到

我全都要.jpg

香港嘅12.8有少少類似
台灣就落日飛車同the fur

tfvsjs
life was all silence
逆流
鬥牛梗

呢幾隊幾鐘意

呢幾隊堅正
尤其係鬥牛梗同tf

睇你好咩野
個人推 xper.xr又fun又癲

香港有冇ska punk band?

屌呢d真係接受唔到

有聽 好想睇live

夾返隊啦

剛搵到隊

等左3年先知轉左名

The Majestic G第一次睇係上年謝霆鋒個show
佢哋同周國賢夾, 唔錯

the marshmallow kisses
好耐之前我喺kkbox周圍撳,搵到佢哋嘅歌嚟聽

ttng係咪唔會再黎香港

正wor
仲有出歌standwithhongkong

如果加多支saxophone小號就仲正

熱門竟然見到啲咁嘅po 啲行動po收晒皮？
Anyway 一時之間 諗到三隊本地indie
MLA
粉紅A
在草地上

I wonder why my favourite boy leaves me an ep
全碟氣氛好適合星期日下午發吽豆時聽
雖然得幾首歌 啲歌又唔長
但歌曲排序好流暢 首首之間接駁好自然
唔知點講

xper.xr好撚好笑
工業野啦 未必個個岩 依首叫最pop

我都想知
其實個次個感覺係好似呃咗佢地嚟做黑工咁

我諗起Goldfinger...

想問下香港有無地方有live house show睇

幾年前睇show開場係一隊叫ninetynine floor嘅香港band 幾鍾意
但見佢哋facebook冇再更新 係咪已經散咗？
btw有冇香港嘅Shoegaze/post rock推薦？

thud
David boring不過應該post punk黎

有睇過thud

Smoke in half note

小弟都聽左七八年hk indie
呢排感覺越黎越唔岩口味
我都曾經好鐘意逆流 ios
但依家覺得首首都差唔多 甚至隊隊都差唔多 真係唔太想聽indie中既主流
小紅帽又散左 想搵多啲風格聽
果埋maniac niliu ios deepinside phoon 可能聽得太多 真係無曬興趣

sea of tranquility 竟然有新 video

冇諗過有人提起佢地
出咗一隻碟就消失了

出左2隻碟
第2隻叫 ciao! baby
Spotify都有得聽

有無巴絲聽慘慘豬？

2018年有黎九展玩音樂節
我覺得一般，主音把人聲搶曬樂器

台灣既我聽開
純音樂既有 阿飛西雅 晨曦光廊 康士坦的變化球, 甜梅號, 體熊專科（呢隊勁正勁跳脫）
有人唱既就 落日飛車,9m88, leo王, deca joins草東多人識
少啲人識既就拍謝少年（黎香港出show出曬光復香港口號） 馬念先 the fur.同埋 Angel Baby

呢堆都好撚正

Shoegaze或dream pop可試聽teenage riot

Postrock就多喇！
以前有隊叫fragile同埋儉德大廈 都係超正
仲有隊澳門叫whyoceans
而家既話，tfvsjs、more reverb、vanish
鬥牛梗就post metal，都好好聽

有無人了同我一樣postrock fans

睇過幾次deca joins
live冇CD嗰種頹嘅feel 好奇怪

反而唱得有啲歇斯底里尋求解脫咁
不過呢個feel都ok

純音樂除咗話梅鹿,
有無推介

台灣 晨㬢光廊

日本鍾意聽相對性理論

Chan is swimming

Me

tfvsjs 都係math rock野

Zpecial 特別中立樂隊
呢隊好嘢嚟

唔係indie 唔知佢地算係乜是撚但

屌

唉，2020 indie 災難年嗎？
Fable 玩完
雞餅hei hei 又走

你漏左秋紅....咁又玩完

禁錯負皮

吓fabel解散

都係個句，第一隻碟同Hala走咗之後就開始變成Jan and Friends...唉...

點解heihei走，真係行新方向？佢好似組咗隊叫黑羊 今年叱吒新人有佢
btw 雞餅咪冇咗鼓手，之前佢隊又走咗個去咗結婚

Milos
The Ancient Mental
More Reverb

Noisy Charlie幾正
不過唔知有冇人識
佢地都好似玩左好幾年

milos

More Reverb 係我fd子

雙鼓佬總係特別吸引

連河馬都走

香港黑警死全家！

yy
佢手bass 勁到癲

Fabel呢個我預咗但最接受唔到
夾喺indie 同主流之間仲慘過歸邊

另外講the black sheepee
佢哋組隊其實係仲早過雞餅
只係hei hei 一直都兩邊遊走
同埋之前雞餅接job多d，變咗the black sheepee只係玩busking
無啦啦今年903捧黑羊變咗主流

hei hei 又係好勁，雞餅做打鼓，黑羊就結他+和音
聽聞佢好似識好多樂器

諗起有隊超級舊、asian beat既luxury有無人記得
幾好聽但搵唔返堆歌了

亞龍大

ANWIYCTI 點睇?

依家去左邊
淨係睇過一次咁大把唔夠喉

有無手足諗住一個完整list比大家聽下
粗略分番genre就得

留名
整翻個hk indie Spotify playlist都好

一個係包曬全部
另外大genre各開一個
如何？

Vanish啲野唔錯 好有畫面
Tf就唔洗講 死忠
不過上次lmf炒左 專登黎睇佢

下？敢發聲喎做乜？

係咪全部收曬皮

好喎

正喎師兄

R.O.O.T

鬼佬,expat個scene有。廣東話嚟講少

入嚟繼續推maniac

話說我band房隔離就係呀Riz間房
所以成日都聽到dagger啲歌
跟住就會諗起荔枝王同埋Shepherd the Weak
當年聽佢地個時又勁聽Killswitch Engage個啲metalcore 嘅band

有無同好？

香港有無d類似deca joins既band?

落日飛車黎香港

有無人reg左去睇DYGL x Manic Sheep
本身個場cancel左好撚sad，而家唔洗錢（已full）

有

一支公去

Me都係

仲有木子自己隊band!

呢半年聽deca joins聽到中毒
但佢地好似啱啱黎過香港冇耐

blaster
首綠色和平好好聽
live個keyboard好鬼正

有無人買左飛去睇sunset rollercoaster

屌估唔到咁快賣晒企位，星期一要搶飛了

Per se
Tfvsjs
觸執毛
Soul of ears
Maniac
ios
Phoon
Clave
話梅鹿

得閒睇d有好幾隊band 既indie show 仔都會聽到好野

秋紅
逆流

香港有冇post punk

巴打識貨台語歌

David Boring

無得去聽charming way好後悔唉
好似就出cd

有無清都係自己一個去睇

諗緊買唔買坐位

The Hertz 算唔算？

我自己一個都買咗坐位

charming way首mt fuji幾正

有無人有去搶耳音樂節

睇完project keep pushing先知咁正

YEAH

頂，search返相發覺我真人見過呢位人兄。

講起台灣band介紹返愛是唯一love_1
隻聲完全好似就係sunset rollercoaster溝左chochukmo

其實Per Se都唔完全indie啦
Frenzi music旗下

利申好撚鍾意Per Se

冇計，聽完 toe 之後，隊隊 math rock 都係爭D嘢咁

竟然？！！

Happy Friday正喎，thanks

點解toe咁撚正
Btw有無人聽tricot？不過佢地好似唔算indie

有無te‘同好？

唔記得咗咩活動場口見過佢本人

前幾日留意到隊Clave, 幾正

留名

2月8日
Instinct of SightSeasons for Change

幾正喎

正宗post punk除咗dp都諗唔到邊隊
類近小小有the pafala

招魂!

SAY YOU CARE
有無人有聽佢哋?

Happy new year. Wishing you a new year full of peace and joy

係咪收咗皮

香港玩post punk會比老鬼笑炒舊野、俾後生同潮童笑懶型

點先算同唔算indie

只可以講日本仔玩math rock係 Asian level嘅極致...

🤟🤟🤟
不過日本math rock嚟講我依家最鍾意係JYOCHO

I love 美秀

個vocal真係好charm

仲有why not
台灣city pop始祖
個鼓就係五月天嗰一個

Jason kui 算唔算indie

日本仔玩音樂都係 Asian level嘅極致

無人覺得日本仔啲嘢有時都悶？

血肉果汁機

都會，如果佢地只係keep一隻style....

之前聽live正到

我覺得日本band已經係最多變
同埋好多band都好有特色

茄子蛋黎香港

飛好早就買左
但係咪取消硬
Ttn d show都cancel哂

問世間情為何物

Revery

Ios世界第一🤤

呀寶

逆流 IOS

紋身不了

Room307

有冇ching分享下香港有邊啲地方會有indie show?
之前去過Nathan left同peel fresco

TTN
MOM live house
Y con
細場
Terrible baby
The wanch

以前仲有好多都執咗啦

蒲吧

型女 - IOS 阿寶
可愛 - 三丁目 Jamie
清純 - Clave Vivienne

主音 逆流 - Kit Lo
鼓手 Blaster - Rap
Bass IOS - Elvis

phoon 個隻碟知唔知邊度仲有？

呀寶加呀恒嘅顏值真係indie界數一數二

浩南呢

有冇人有聽Dagger

厹band

結他一定係浩南

不能同意更多

Riz

直接pm木子啦～

Clockenflap睇bo ningen睇到

仲有冇啲好似deca joins同埋cigarettes after sex頹頹廢廢咁嘅介紹下？

Life was all silence
好掛住你哋

留名推post
離唔開數band名時間
門生，瓊枝 兩隊都好正
前者散咗 後者潛水潛咗落地核 神奇地出隻碟都極低調地出

live唱得好好

Sunset rollercoaster

呢隊唔係上左神枱la 咩 XD

4月黎香港

買唔到飛

都唔係會唔會取消

Ha最後一場嘅artist嚟唔到
茄子蛋延期

呀和借咗連登AC
入嚟傾計啦

Yo

有無師兄會去this town needs last show?

會postpone

屌 而家係TTN
好撚傷心

今日無人去咩
好想去不過去唔到

700人，仲多人過開幕show好多
你說悲不悲哀

正面啲諗啫係ttn開咗之後係多咗人識本地indie

真 識咗好多人喺ttn入坑
今日去嗰陣有啲好似去緊個喪禮咁

瓊枝

慘慘豬

所以要堅持光復香港
我唔要indie music 喺香港咁樣一直受港共逼壓 有一日一定要百花齊放

in a way 咁唔係好事咩

莫非無人識ttn，結業表演得3個人去會好d矜貴d？

ttn比左個空間大家去認識唔同嘅音樂，個audience擴闊咗絕對係好事。

琴晚睇完小紅帽之後個腦仲 loop 緊
阿謙打鼓真係好撚正

小紅帽算唔算係香港indie/pop rock界上左神枱?

曾在這鬧市遇上真摯密友
一開波玩殘酷天使都好撚正

其實佢地係復出 定係夾一場架咋？

應該係一場

佢手鼓真係型撚到
indie另一個打鼓好撚型既係Andy is typing 果個Kelvin

話梅鹿 Prune deer

我覺得阿Gould型過謙
但係阿謙夾小紅帽多d

其實點解會唔玩
睇得出個主音好想繼續夾咁

琴晚聽阿和同joshua講，其實小紅帽暫時未有打算復出，只係見TTN收皮先特登玩返一場

但其實點解會唔玩
果時仲去tour 好多fans

幾時比人屌?

阿和個你問我答po有講

好似係鍾意奶人民幣
利申：冇跟開，睇完個po 9估

Same Departure 出咗隻寫比手足嘅歌

佢係陳雲游水Bass 手自己個Solo Project 嚟

Same Departure都係post？

又唔好發大到奶人民幣
我自己覺得結他手打段野係無惡意既
係講得太直接令人反感
而且睇佢地上次live都有講山埃，彈左段榮光
而且有follow佢地ig知立場

香港玩音樂好撚慘 本地養唔到班人
上大陸出show 出fest又被瘋狂滑坡謬誤拉到去奶共
（大把band上過大陸出show，mla,意色樓，逆流個情況就好似去西藏旅行又係咪奶共）
好似依個post頭幾頁有講到

同佢哋後期作品一樣既post rock
好紀錄片feel

Andy is typing...

其實香港indie band 北上賺人仔係無可厚非，香港個市場太細

其實呢半年好多隊都有出聲，我估好多已經比支那封殺咗，都唔知之後點算

老實講 個圈咁細 只要唔好講埋d閪話
我地都唔理架啦

其實啲band係香港都唔多人識/唔係大眾口味
中國市場真係比到飯佢地食咁犀利?

定都係旨在出多啲show玩下架咋

其實中國聽眾對耳仔嘅接受程度一早超越咗香港聽眾
加上中國咁多人，求其hit中一小撮聽眾都養得起佢地啦

唔好講政治 中國underground其實係幾多元化

香港人聽音樂都仲有好大進步空間

係呀 其實上大陸搵錢冇乜問題 保持到自己特色咪得 先生存到先得架

聽到好有畫面

david boring

Kolor

香港人成日睇野好表面 非黑即白 翻大陸賺錢都可以將d錢用係支持本地野架麻 就好似天x一咁

睇完唔敢申請藝發局資助
搵工寧願爛市價都唔搵中資
香港搞藝術門檻真低

古天樂已經俾唔少人屌緊啦所以

D人瘋狂滑坡謬誤 再分化
中資/mic/去中国旅行/賺人仔
無中間，直接跳到結果一定係奶共/護旗手

應該有hater搞埋d小動作
尋日開左個ig亂屌出搶耳show
rubberband kolor 雞餅 都玩過搶耳
TTN 12月都接左搶耳2019最終場做

一視同仁啦

個hater應該係某隊indie band嘅人
有人搵到個story有自爆穿崩,唔知del咗未

點都好, 亂咁抹黑同路人真係好可恥
仲可恥過藍絲
連藍絲都無咁on9得閒屈鳩自己人啦

我知 我都睇到
唔講咩人啦，無佢咁唔好心地
咩人做過咩自己知啦

想知+1

想知+2

基本上indieband d technique 9成都好過d pop singer
大部分主流歌手連歌都唔係自己作，好多都係流水作業d session 友都玩到冇曬火，求其編完d solo鼓就下一首

唔排除有少部分好野既

之前講過想搞個Spotify Playlist
有無巴打整?
擺既話除左藍既咩都擺?

尋日睇thud個story見到

其實內地音樂藝術唔差得過香港, 其實應該仲要好過...
加上Base大, 一部分其實己經好多人.

依家個ig page收左皮，係咪比人發現左要搞搞佢扮唔關佢地事?

Axiom (progressive metal)
拍得上Polyphia水準
流水無心戀落花

燈滅

如煙如畫

冇留意
屌好想知

話梅鹿奶共堅唔堅
吉他手喺微博同私人fb講啲嘢俾人cap咗出嚟

邊隊

堅

係咪驚黎近個show冇人睇 順便用埋個ig page宣傳啊?

其實似係另一隊T字樂隊

穿崩自爆係thud個story, share佢地同TYNT個show想扮唔係?
不過講真 兩隊都係屎黎㗎啦私怨大過天又選擇性失明
咁得閒係到批鬥人做yellownazi 你地又真係知人冇出過去 係咪企前都要公開講啊? 9個月啦 瞓撚醒未

穿咗崩之後好快del咗個story
咁佢地搞私怨好似唔係第一次
不過匿名開個page抹黑同路人呢鋪真係太過火
無證無據就屈人藍絲好撚痴線

星期六原本都考慮緊去唔去
睇完個story後

呢下真係太離譜
唔知邊隊同佢哋咁唔啱,佢哋要咁樣攻擊人
但佢哋仲要拉埋成村人落水

點睇奶共gem
同樣係香港市場唔support佢

我自己覺得北上出show唔緊要
但唔好柴返香港台
唔好放棄係香港出show
寫多幾首歌講下本地咪幾好
已經好難經營了 踩多一腳話香港生態唔好有咩謂呢

求圖

小紅帽之後會點？
Ashley：我們會玩返小紅帽，chill住玩，還沒租band房，都是外借排練室。預計兩個月就出新歌，但現在六七個月都未完成。所以不需要預計。

謙：我可以重新投入樂隊，我好開心。

Moore：有命先算。

可以夾返小紅帽，我好開心。
小紅帽 鼓手謙

小紅帽真·復出？

啊謙之前唔係好型咁話自己要追逐演員夢架咩

肥仔bass手呢？唔翻黎喇？
不過有阿謙手鼓夠做

第一次見有連登仔講出kolor有幾勇武嘅真相

講勇武邊個夠阿禮嚟

聽到ashley講"大家好我地屌你老母"真係回憶返晒嚟

連登d kolor打手仲多過熱狗

有冇人聽Charming way

佢有份，只係我冇quote到佢段野

最新個首Victoria真係J出血

期待出碟

呢個真係要定期推一推

indie 野夾band離離合合好正常
歷史上你都好少見到有band係完全冇成員變換

我覺得佢算幾靚仔，又有型

講得好撚啱
認真講句香港本地indie野個文化
喺港中台三地真係最落後嗰個

ash把聲又真係唔算好入mic嗰隻
但佢現場個人幾有感染力
帶動到氣氛嗰種

啲紋身先屈機 靚撚到

ttn farewell 嗰晚d vocal聲都唔係好清楚

諗起sigma之前借野狠disco講香港而家創作環境條片
根本香港創作環境太差,好多創作人先要去其他地方搵食

qollision有咩故仔 好鐘意wilfred

呢個好多人識啦

聽過入面成員話佢哋set咗十年去玩隊band
之後大家就要去追求自己各自嘅目標

希望淨係休息啦 而唔係解散

聽阿水可以搵R.O.O.T
聽阿Mike可以搵陳蕾陳蕾首新歌真係同觸執毛一鳩樣

好正呀 首歌真係

痴撚線

成個音樂文化圈我覺得係東亞東南亞最落後果批咁滯..

新歌係the ripples band 班底

之前又universal traveller
之後又ripples

另一個又ROOT又電音solo.

有得做rock star邊個想做幕後/教嘢
個個夾band都要教嘢先生存到
其實好sad, 香港啲band叫好唔叫座

學上面巴打話, 喺泰國台灣日本嘅話
chochukmo嘅級數一早就可以全職撈

佢哋樹窿開始啲live正到癲

香港音樂產業個斷層真係大得好緊要
不過其實唔難理解，共產黨管治下嚴格控制樂壇出品
你可能問支那果d乜撚野房東的貓點解生存到
屌，無反共味過到骨囉

我反而唔覺得係純粹反共原因.
香港indie有幾多講係明講反共呀, 有一大堆都仲內地巡演到..

反而香港社會經濟文化結構呢啲原因都佔一大部分.

咁你太睇少共產黨
一隊band要紅，你要經各大傳媒去谷
而谷之前，各大傳媒已經先行自我審查
再fine turn到變pop出街
再喂比各大企業既PR食
而大企業又有一浸自我審查

跑出既例子，就係早幾年紅撚到仆街既19moment

當呢個系統崩壞，你睇下而家19moment去撚咗邊？
影都無呀

因為香港細+外地人唔會特登嚟睇show+廣東話受眾少
根本唔可以攞一個咁細嘅地方同其他國家比

但其實香港人數其實都唔少
但認真有幾多真係可以放開隻耳仔接觸唔同既音樂

名古屋咁細個城市, 市中心都咁多live house
晚晚都有show. 啲人放工走飲杯嘢聽下歌
根本係文化問題

台中台南仲細咪一樣.
香港單一娛樂模式. 唱k 睇戲 shopping....

最正係岩岩重組果期

sor 資歷淺
未聽過樹窿live
有無推介, 想J下

想問 “歌手” 係講緊邊啲
唔係 tvb 出身嗰啲其實幾好

Youngqueenz

{突發,核彈,就來輸} 香港TrustMetal龍頭出左新歌

咩係Trust Metal?

yellow!

In Metal we Trust!

小綠帽

唔願接受唔同類型嘅音樂 淨係聽k歌 之後怨市場得k歌 明明係佢地淨聽k歌 傳媒又唔推廣本地音樂 香港人放工放假更加唔會主動搵歌聽 只會做d唔洗用腦嘅活動 行街睇戲食飯

wow and flutter 嘅live 個人覺得正到核爆

呢個都算近期
再之前果個bass好撚正

Waiting no more

呀Lee就係個啲正宗鬼佬藍絲
我同我bandmates嚮IG同佢舌戰過
佢完全係覺得自己眼光好撚闊
見識好撚多
其實根本就係性格問題
自撚私到盡頭
枉我由佢做江湖frontman個時就支持佢

聽慢少少嘅歌就話我訓著啦，完全唔識享受

Waiting同佢老婆返英國
無計

但我始終接受唔到「要搵食」就走去奶共
夾得band嘅人意識形態上都應該要反建制
你行商業條路無問題
但唔該要有原則同有腰骨囉

佢bandmates點睇

好似無出過聲

？？？想問點解有負評？

subscribe咗wilfred個channel好多年
好撚失望

咁要睇下點為止奶共
只要上大陸show就係奶?
我就覺得好似陳樂基咁直頭讚頌大陸,係咁話大陸好,反對香港抗爭咁就係奶

跟本係冇品味 以為得pop係音樂

唔同意
如果因為驚冇show而唔出聲算唔算奶?佢冇讚架
我覺得算

中到應一應
但呢啲嘢公海班人永遠聽唔入耳
淨係識話香港歌都係垃圾 樂壇死咗十世啦 仲有人聽㗎咩
完全唔覺得自己有責任

再者，而家啲歌手樂隊好多走曬去奶共咪又係香港人造成
佢地唔support本地文化，人才咪流曬去識欣賞佢地、養得起佢地嘅地方
香港人淨係識blame啲人奶共，但佢地未奶共嗰陣又唔見有人支持，真係要音樂人食西北風咩

係太closed-minded 稍為偏離pop 音樂少少 就接受唔到

你都on9嘅 本來冇聽嗰啲人你覺得佢地care唔care呢啲band奶唔奶共?
依家屌嗰啲根本就係本身已經支持咗好多年 先至會咁撚嬲
唔好將兩個問題撈埋一齊講
同埋你個logic可以套落所有環境唔好嘅行業
大家一齊奶共啦搞乜黃色經濟圈啫

我唔係淨係講緊indie band，我係指所有香港主流同非主流嘅歌手同音樂人
事實係除咗主流上曬神枱嗰班，有幾多個齋靠香港市場玩音樂搵到食？主流二三線歌手都要靠不斷出商演show先勉強叫有飯開，更唔好講幾乎所有indie音樂人都另外有份正職
事實就係黃色音樂圈首先要香港人肯支持本地音樂產業，而且係真金白銀嗰隻，先可以吸引到音樂人重新重視香港市場，而唔係下下情感/道德勒索佢地

大家唔表態/奶共又點樣黃色音樂圈呀ching
同埋問心 奶共人寫嘅歌你真係聽得落咩?我就不了

同意 身邊除左識樂器玩意樂嘅朋友之外
大部份都唔會接受其他種類音樂 大聲小小就係

嘈

音*

sorry 可能我講得唔清楚
我意思係香港人首先要實質地支持願意企喺我地呢邊嘅歌手樂隊，俾全世界見到黃色音樂圈係有得搞，先可以吸引到其他音樂人加入

都唔止耳仔接受程度問題
搞show無人睇
出實體無人買
根本養唔起d band

反而中国呢個盜版大国既indie仔女會肯俾錢

啲歌點盜版都好，入場睇show一定要俾錢
而中國聽眾起碼肯接受多啲唔同類型音樂，願意俾錢入場聽indie嘢先

挑咪講撚到支那一定好撚有錢好撚多人聽indie咁
其實真實只係人口多d就算1%都叫有賺而已
觸執毛十年前無上過去咩？小紅帽都有上過去啦
爆場又有，吉場都試過
唔代表indie上去行一轉就賺夠幾年食
上面主流即食文化其實同香港唔大分別
就算比你奶共上去搵真銀
無黨既物識認證一樣搵唔到食
只係香港就環球鷹枉，上面就企鵝百度而已
呢d就係共產黨對娛樂圈既控制
一鳩樣架咋

真正indie玩得起既，係台灣

FLASHBACK

Gould個ig剷左？

搵唔到嘅

其實大陸都有高質indie band

以前有聽逃跑計劃

反抗味重啲嘅
軍械所
盤古

唔太識欣賞

perse 原來另外仲有隊band

Stereo is the answerrock d 同per se 風格有D分別

我都係而家先知有另外一隊band

新碟好似淨係digital冇實物....

咪以前empty tomb果啲人換咗兩個人唱歌
之後先自己per se單飛

新碟係咪冇收錄到舊啲嗰幾首歌？

無RE
無Pascal Seven
可能想切合隻碟主題啩

Per se每隻碟都有自己既主題，SITA都係咁

光頭幫 新歌: 點點心

indie band

有冇人聽Bamboo Star

88virgina, 真indie, 又似band仔

太少歌喺YouTube變咗聽deppwaswho 玩cover

點解咁多負皮？佢地有咩問題

Radiohead都叫indie

我都想知

any 南洋派對？

自己睇post
上幾版開始睇

睇唔明，即係話佢地yellownazi 搞私怨定點？

咁到底係thud定tynt

yellownazi 都只係話人唔夠黃
佢地直頭屈人係藍

有人踢爆咗就即刻剷page
自行判斷啦

鹿洐人

屌indie都唔撚講得政治 咁乜都唔使講啦

內地
中国唔好屌政府就乜都講得 你頂唔頂得順

仲要係佢哋臨開show前整呢單嘢出嚟
好難唔懷疑

佢意思應該唔係話indie唔講政治
而係話呢個地方雖然政治層面仆街,但其實啲indie發展得唔差,
無論係觀眾定樂隊都係

係 我意思係 撇除政治因素
Sorry for 1999

indie發展得唔差 呢個真係兩睇啦
冇創作自由仲係咪叫做發展得唔差呢

我會話個環境唔健康
共產黨一個order即刻收皮

拍謝少年

White Noise Recrods真係indie寶地嚟
前日去咗一轉 一嘢掃咗十幾隻

識野 bro

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

近排香港都好多嘢出
TYNT (電子)

Meovv (soul?)

Vanish (Post rock)

成日覺得萬青係好一種好優雅既土味 中國第一
呢場live尾段餐餐都聽到個人好熱血

meovv出咗新ep

朦朧園丁有冇人聽？

有冇人聽過Bamboo Starabc嚟 啲歌好正

呢到好多maniac fans

其實幾有趣中國好多indie d題材好似好多都會反映社會問題

及記就出新歌

咪唔講政制呢個最大嘅毒瘤囉

其他濕碎民生嘢 物價 職場競爭 東北下崗工人 呢啲共產黨都管唔得咁多啦

永遠避開晒最核心嘅問題

話梅鹿
轉左班底之後好聽左好多

如果covet肯黎香港就好啦

冇show睇好似俾蟻咬咁

有冇去深圳出show牙？

近排聽開:
tfvsjs
GDJYB
戳麻
Jabin Law
TYNT
David Boring
IOS

eli
maniac
ANWIYCTI

就算得0.001%人都有1,400,000人 再者香港人極少聽band 就算band出名嗰啲全部pop rock嚟

youngqueenz都有band㗎咩

covet 幾時搞個asia tour

Salad Kowloon 九龍沙律
Anyone?

30號個online show又抽話梅鹿水
聽講過條河生態好啲果個, 宜家轉幫佢條女搞果啲偽city pop偽90s跳舞歌

啱啊

新歌頂唔撚順

從前或現在 或者將來

+1

話梅鹿啱啱share個post 專登del左抽水句野

Vanish 純音樂好撚正

邊個？
幾中意佢哋 so9sad

爱国轩醉愛支那fans

佢地刪晒啲圖係backup

出左EP

曾經鍾意過佢哋

轉晒人啦, 得返個名
宜家條友仲搞埋啲跳舞女仔扮90s city pop

𥄫下女係幾正嘅
本來以為首歌係佢自己嘅

首歌好唔得
聽過原曲覺得啲詞好生硬
好似細個作文咁

渣泥 （台）

鐵樹蘭

[url]有冇人喺Underground HK 做過intern?
想知環境係點㗎[/url]

On9公司，老細好仆街，唔好諗即刻搵過間

超垃圾!!!!!!!

佢公司無做full time既員工，就算有每一個都做唔夠半年，因為佢會洗死人，但都係得萬四蚊，所以佢公司基本上只會請intern。你唔會學到野。有機會仲會洗你做D唔關公司事既野。佢唔中意你可以等你做夠時間再Fail你。

Btw佢話會提供午餐比你，但佢係食齋，而d野我諗你去買d $15蚊燒味飯都好食過佢

利申過來人，唔怕死就行前一步